傳共11款iPhone、iPad無法升級iOS 13

今年6月3至7日在蘋果開發者大會(WWDC)將會公布 iOS、watchOS、macOS 以及 tvOS 作業系統的最新版本與新功能，但據外電報道，將有共11款iPhone、iPad無法升級iOS 13。蘋果供應商瑞聲（2018）暫升2%，報47.4元。

外電指，2018年蘋果推出的iOS 12顧及舊款設備的兼容及表現，但在提升系統在舊款設備中的執行速度時，並沒有包含較為重大的更新內容，因此有傳，今年的iOS 13將不會延續去年的做法。

據報，無法升級至iOS 13的機種，包含六款 iPhone((iPhone 5s、iPhone 6、iPhone 6 Plus、iPhone SE、iPhone 6s 以及 iPhone 6s Plus)、五款 iPad (iPad mini 2、iPad mini 3、iPad mini 4、iPad Air 以及 iPad Air 2)以及第六代 iPod touch。

《The Verifier》指，今次iOS 13 將會加入的許多新功能，但將會使近年推出的iPhone 7、iPhone 8 系列，甚至是 iPhone X 可能都無法完整體驗，報導指蘋果此舉是為了讓更多消費者升級到最新的 iPhone。

《The Verifier》指，今次iOS 13 將會加入的許多新功能，但將會使近年推出的iPhone 7、iPhone 8 系列，甚至是 iPhone X 可能都無法完整體驗。

iPhone X佢夠膽唔支援iOS 13新功能既話肯定比全世界屌撚死都似

一啖砂糖一啖屎
IOS12先開始正常返小小就話之後唔會再更新

幾肯定呢11款iphone仲多人用過iPhone 7打後個幾款

成皮嘢用年幾

6s 之前唔support 都合理
但連X 都無得用晒成個ios13 咁就無乜可能

其他唔敢講 但係6S點會cut 一定屌撚到上太空

不過呢單野有冇source
好想睇下班鬼點樣屌生果法

老實講
除左大陸哩
係街真係好小見到人用xs max

傳Steve Jobs復活節復活3天

好撚多
唔xr就係max

蘋果已死

究竟你有無出街

XR多咗就真

其實話少xs xr個d係自欺欺人定係咩心態

事實明明一街都係

X/Xs都算
我真係見唔到有人用xr wo

地鐵大把港女用

外國好多鬼都用x xs
xr就好多學生買
an機就華為近年多左好撚多

其實apple 算佛心, 6s 咁多年都仲有得uodate. 比起三星果d, 求其比你up 兩次就變棄嬰好好多.

咁你應該相對比較小出街, xr 真係一街都係

iPad air升12已經慢到hihi

6s上年仲有賣，今年就無升？即係比你玩得一年睇黎五千幾銀買7plus，今年賣完下年又無得升

出多啲街啦

XR明明就好多人用
朝朝坐車身邊緊有一兩個人用緊

iPhone SE都都無得升

逼人用大機 屌到gay cook 個老母上天花板

屌
前2日先買iPhone x咋

單數ios系統不嬲都出事

我日日搭地鐵iPhone見到有6/7/8/x/xs/xs max都見唔到有一部xr wo

Android 班設計師入咗apple度做

iPhone X係紀念版嚟，係for儲，唔預你會用

X 同 XS 都分到

分唔到
所以咪x或者xs

xr好多人用wo
反而max少見

Xr真係少人用 話港女會用果d係咪認錯炸 佢地多數用xs

不嬲唔會update
唔洗成日問我仲好

佢出啲animoji嗰啲7 8咪用唔到但係x同xs有咩唔同

air2升唔到就轉pro

氣質靚女通常仲用緊iphone 7 /8

Xr撚咪吹奏啦，絕大部分淨係見到人用x/xs size嘅機

夠鐘課金啦

其實帶左保護套, 點會分辨到XS, XR

"今次iOS 13 將會加入的許多新功能" "可能都無法完整體驗"
屌你班兒登狗有閱讀障礙.......係講緊升唔到定體驗唔到新功能呀?

巴打驗下眼好

唔會啦,
不過預計A9 u既6s / SE會係ios 13最後一個版支援

問題係課金都無細機用

咁算唔算係破壞apple生態平衡
咁搞法真係玩撚完

其實Apple每次出新iOS都會drop走啲舊機/舊機攞唔哂啲新功能㗎啦
家陣又唔係一drop drop到7/8/X都唔update
有咩好嘈
你話6s如果都冇就應該要屌下嘅

6🆂 出咗 3 年幾，根據以往 Apple 都會 support 最少 4 年更新，6🆂 應該都有得升 iOS 13

細聲d 呀~
成日有d 復古撚, 吹到4年幾5年機嫁
都唔望下發佈日期係15年Sep

gay cock 幾時收皮

無人用XS就真
邊個買邊個水魚

係呀係呀窮撚到拎住6s都咁厚面皮串柒柒, 醜唔醜架窮西兒登仔?

xs / xr size 明顯有分別wo

iPad mini4無咩問題

勁一睇就睇到係咩size,全世界既女人一定都走唔甩你對眼，大波細波無所遁形

我見max最多
max>x/xs(唔識分)>xr

近來啲傳有邊次中過

6s 都好耐啦

用家問題

爛果又撚用家

傳你老個臭閪咩
早排夠吹到行出se2啦
出黎左去邊閪到啊
食屎狗contract farm 吹水唔洗平
屌鳩你祖宗十八代啊

我用6 關窮咩事

算啦
睇佢咁sensitive 就知咩事啦, 而且佢閱讀理解差咁d

2gb ram d 機無理由同 1gb ram 嘅機同時出局喎
作野要做下功課
3gb ram 都有事咁 XR 咪死得

6S 裝左ios13 beta

傳

如果真係出3鏡頭嘅話
咁有啲功能2鏡頭嘅機用唔到有咩問題

你唔係咁撚盲呀 單鏡頭同雙鏡頭

Source?

自膠12.3 睇錯13

一個單鏡頭 一個雙鏡頭 有幾難？

正常會望到正面望唔到背面

巴打𥄫女只會𥄫正面？

一下子兩老iphone 6plus同埋部air2
自己部mini2都末日

咁蘋果定律第一代一定係唔好買

clickbait

你唔係覺得有得揀麻得64同256都知道apple從來唔理用家有無選擇

無買iPhone 幾年依間公司太大貪跳容量垃圾1A牛

其實可以參考下依家Apple賣緊最out嘅iPod touch 6
呢部嘢用A8+1GB Ram
如果Apple唔出新款/唔摺埋佢嘅話
Apple都仲要出新OS support佢
咁即係spec高過佢嘅機都會繼續support

感謝提供笑話

macos update都support 2012機
都好抵玩

其實唔support 6或之前嘅都合理嘅

1GB RAM 合理

2GB RAM 真係講唔過

歷代支援最舊機種
iOS 4: iPhone 3G
iOS 5: iPhone 3GS
iOS 6: iPhone 3GS
iOS 7: iPhone 4
iOS 8: iPhone 4s
iOS 9: iPhone 4s
iOS 10: iPhone 5
iOS 11: iPhone 5s
iOS 12: iPhone 5s

每代最多cut一部機，iOS 13頂多咪cut 5s，除非Apple想自掘墳墓

唔記得想當年個5.1.1?

計埋今年都五年

單春, 雙春, 唔會咁都分唔到呀嘛

認真想睇佢今年再up埋5S

傳
據報
可能

我地生活在平衡時空嗎

如果5s有，air同mini 2無理由會無

應該難啲
就算唔講粒U
淨係個mon size已經要退役

加埋iPad

歷代支援最舊機種
iOS 4: iPhone 3G
iOS 5: iPhone 3GS
iOS 6: iPhone 3GS + iPad 2
iOS 7: iPhone 4 + iPad 2
iOS 8: iPhone 4s + iPad 2
iOS 9: iPhone 4s + iPad 2
iOS 10: iPhone 5 + iPad 4 + iPad mini 2
iOS 11: iPhone 5s + iPad Air + iPad mini 2
iOS 12: iPhone 5s + iPad Air + iPad mini 2

用緊6s
如果update唔到ios 13
Apple u win

x同xs都冇咩分別 點解會x支援xs唔支援